美國水貨電器 點先香港用到？

Amazon買左個美國電器返黎先發覺無國際電壓
美國兩腳 大細腳
想問要點樣先可以係香港用到....
有咩要注意???

叫裝修佬另外拉一條專for120v既電壓既閘
因為以後都會買日本呀。外國既家電

加火牛，你呢個watt細都好d， 之前識有人買咗日本蒸焗爐返嚟， 加個火牛要鞋盒咁大個

自己繞個變壓器 小心唔好計錯圈數

買個旅行用有變壓功能萬能插

用旅行用轉換器應該得
班大陸閪買香港ps4都係用轉換器先玩到

買左500w既變壓器

大陸同香港電壓一樣吧...

大陸好似幾種都有

洗牙機黎

PS4 好似係100V-240V

自己整都唔得，佢要60Hz，香港係50Hz

個火牛要邊度買唔識

呢個真係要問清楚，好似日版ps4 印「100V～ 」好多人以為只有100V

上網睇左唔少旅行插 但唔見邊款有提變壓既

Yes . Bingo

類似呢啲, 香港邊度有得買我都唔知
可能要去鴨寮街搵下

鴨記賣電子果d有

60hz你用50hz可能個壓力會無咁勁

所以我就諗 其實有無火牛可以轉埋Hz

拎住我張圖去問？

屌有幾出奇

友和都有賣
黑色一個盒果隻 好似幾百W起跳

現貨唔會有人整